［緊急］除左投票 仲要幫手監票呀！！！

剩係叫人一早落街投票
但冇人呼籲叫人關站後落去監票監足全程，睇哂所有問題票，張張問題票都問清問楚。

要幫手監票呀屌！

利申2016有幫手去附近票站監票

要監票呀屌

係咪所有人都入得？

同問

Push

如果係冇份做候選人委任嘅監票員
其實只係食花生，同睇波冇咩分別

另外，呢啲工作當區候選人應該一早搵咗人做
就算冇人做，個候選人都可以自己做返（如果佢未攰死嘅話）

推

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

咁起碼有多個人食下花生先 佢攰有機會睇錯

推

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

今日投票要咁做

人人都可以入去監票？？

咁多人問係咪個個都入得去監
你條傻鳩淨係識重覆po呢句

係市民就得 但提出問題就要監票代表
你條傻鳩唔識咩？